[I/A]うたわれるもの ロストフラグ (3)受讚頌者/傳頌之物Lost Flag 情人節語音呢

唔中呀唔中呀

官方サイト

官方最新情報

官方Twitter

20號多出新關
無特效角鏡 好似我咁可以等20號

有波loli值得一推

竟然開到第三個po

Diablo

未試過齊腳

FGO 新角2pack 就寶三
依隻糞game 2pack 咩新角都冇

圖片保存成功，唔洗抽

1pack中左ネコネ同埋兩三塊爛鬼金鏡...

不久既將來，我地就可以享受到0.1%既PU
假佢每次活動新角都係常駐角

中 貓音 仲不滿

解包 剩下角色表
水
阿圖伊

風
阿露露
御雷

土
宗近
源次丸

火
杏樹
朧
スズリ

光
芙米露露

未知
奧修(哈克?-無 / 右近?-水)
シラユキ(暫 水?
雷光(闇?

自己睇下自己銀包再諗

幾時先出識變身既白

幾時出合體技

合體技依家野係咪犯法ga ?😂

留個名

一隻抽一隻送未冇事

地錯都有 唔犯法 合體進化就唔得

3pack 0新角…真係好耐無試過d game咁伏
我好想要トウカ呀，屌佢老母

一係等降臨祭 大課 反正都要抽春來鏡

但睇到有人要滕香多過貓音 我已經好開心

3pack就想中....

lm

搵個銀包 可以同追公仔果時一樣 搞到成身泥

161抽唔中
5隻3星角得1隻係pu既

161抽就想中。。。

你單抽中wo

我地要將件事拉長黎睇

屌那星
唔記得lock鏡，手殘食左個皇女之威風
真係on9無極限
問多句都好呀

慘
Btw呢隻game係咪無鏡圖鑑睇？

Lock左都冇用，我銅鏡試過lock都會照食到

仲未過到第2關 啲毒好痛

有無雙子？

呢個bug好似改左

係改咗 應該除左突破lock 都照食只外

抽 塊解毒鏡用下

有但得3星 唔夠3星心素材

用曬石

乜咁難架咩
我果隊得兩隻水瀨同佐倉46lv
其他東霞同貝爺新練廿lv都冇
輕鬆過

解決咗毒就應該唔難 主要傷害都係毒

你 out 貓音 解毒鏡 包你難好多

唔擺老婆不如棄驚

終於全關卡3星

姐係係都有 貓音or藤香 喇

抽左40下，兩隻都唔中

有艾露露解毒未得

一時衝動契10咗卡姐 又好似有d 後悔

我想契ミナギ

我嗰陣都係
後排=好女人，釘，孖妹
前排=氣力機，露露

全覺4,露露覺5
冇春來

開場露露兩格氣開3段（佢插左兩塊三段+氣鏡）
之後等三段釘宮炸晒三段，死淨一個，孖妹普攻尾刀

釘宮都有兩個喎
你講邊個先?

普通版啦
623課左1pack唔中就算

你知我知單眼佬都知
得一個 only

無露露 無貓音 3連 除時殺到你2隻人 痛過鬼

唔係特別難 血線要注意 好易出事

個個都話boss關得貓音御魂咁藤香御魂咁呢
官方偏心到一個點

有ネコネ 入場=贏

你個陣 應該無咩人抄到
再講點解ヒエン招3連型咁多

奶媽都奶唔掂，係貓音過到

你地d陣好豪華

另一方面boss連擊2 有毒會疊加上去 無解毒就開大火力

冇解毒心之妻都抵唔緊

補個陣出黎比人參考下啦

我就咁 下次再試下唔解毒 全火力得唔得

有冇用特效鏡？

特效得一塊5000分換個塊鏡

我用呢個陣3星

你d 特效鏡多到呢

唔理咁多 拜左先

課多5-6p我諗你都可以有

冇艾露露/露露緹耶，更加冇貓音
難打到，後排3隻都得返1%血

今次想換哂5000御魂*10
要爆好多水

已經換晒

貓音體驗關

大叔超強

打到夠鐘都打唔贏...
點打？？

打到夠鐘姐係 差火力?

後排有ネコネ
後排火力可以揀普通釘，雙子，好女人，ウルトリィ

前排我放左氣力機+露露

冇卡姐...

次次都打到夠鐘

氣力機轉貝納威

有咩著數？
因為我睇基本上大部分普攻都變晒0
我淨係知要用event鏡黎拆佢連擊3段個10秒dam無效
但係平時佢都係咁0...點搞...

boos 開完3連有減傷
用燈火鏡解減傷

初連可能解

最後用心之妻解決左佢

要狂補血，好易死，一係打唔贏，一贏就5個都無死
撳慢少少都死
痴線......

等等 平時都係0 ?
姐係一開始果40% 你打唔入？

佢普玟都會開一下damage無效
我唔知係咪雙子錢下郁係食左嗰度搞到成日0
有時打中就過萬...

不過好在過左關仲要3星

9打d字錯晒

佢普攻有會開一下damage無效
我唔知係咪雙子好多時都係打左落去嗰下無效度所以變左0
已經明明有好女人同氣力機呢d攻速唔慢嘅人擺左喺度
但係有見過雙子普攻打中佢扣萬幾兩萬

我宜家隻イヌイ太廢，放唔落
仲要唔係次次贏到
img]

好難打

無貓無鏡 不是只能去死了嗎

Sorry 當我上面無講過

前Sell釘宮咪整幾關封雙子出黎引人抽釘宮

今次sell依兩隻咪淨係出隻高攻減傷boss引你抽ネコネ補血/トウカ解減傷

不屈服
in minagi , i trust

雙子食咗會疊buff，影響唔大
最緊要boss三段後用燈火鏡解無敵
同埋頂到佢得返幾格血先開技

解減傷同補血舊角都有
就黎隻廢驚仲生存都係錯既

用呢個陣點打都打唔贏⋯⋯有無高手教吓點擺？
我試左30分鐘擺唔同陣都係全滅試極都係差3分1血先打得死

毒鏡俾露露用

都比過，佢爆第三次技我就差唔多全滅

終於過到，唔該晒

鎖鏈戰記 合作活動 仲要二人的白皇

仲未過到

心之妻放毒鏡已經打少一大半

應該放邊塊先岩

你頂完大招 艾露露解毒加速
露烏3連 應該無咩問題

竟然係靠露烏先岩？
咁咪要俾解回避鏡佢

如果有，下面嗰塊俾露露

咁就最少露露都會俾到十萬dmg出黎

因為對面連擊第三段dmg無效十秒
所以要等到佢出左連擊第三段之後
可以用エルルゥ插活動鏡/卡姐鏡
出連擊最少一段拆左佢個dmg無效
再一氣過用攻擊角色狂招

減傷同盾講解 教你點100%減傷

可惜呢隻驚有時限唔比慢慢磨

有講埋曡buff 我一陣可能用中文整理一次

Ho pro

聽日降臨唔知係復刻定出新角呃錢呢

26春來祭 出陣體力減半

睦美之後仲唔係德伊

辣殺驚唔追啦

同之前復刻一樣啦，有新角會預告架嗎
然後再出個半價有償抽

新艾露露鏡！！！！！！！

tiv鏡好正
我忍唔到喇

回復角 用鏡 40% 回復力up
但 就鏡名 為咗令你笑 同圖 效果唔7理 抽la

屌，又課左金比隻閪驚
雖然淨係3000
早知課1200+600
不過中左張春來條氣都順啲

唔可以再課了

三月改pick up 形式，都係on9

有1萬 回血 艾露露今次新鏡無得頂

改後半池唔再pick up 前半既角， 前半角同後半角都係一樣特上特效

一早應該咁
依家個個等後半先抽 佢自己都賺小左喇
睇佢set個pu率係幾多喇 有0.6都偷笑

不過特上特攻掉落 就只會增加一個 唔會曡上去

本來都係得一個ga la

改完都唔會中㗎啦

寧願佢唔改
等我可以死左條心唔再課

0.6 其實都好撚低，早就應該唔課

Pickup 0.6算正常啦。好多驚都係差唔多呢個數啊

右鍵保存成功

係怕佢一次出2隻角 每隻0.3

仲2019

仲係用19年啲貨 掛

1.3/3活動是紅白奉納試合
=有活動繪馬

2.主線劇情開放3章「前半段」

3.久遠預定是強特效

大家要特攻就抽下降臨

雖然又係垃圾無劇情活動
但竟然咁好死舊角+特效
氣力機終於可以上陣

都係skip

仲未有久遠

um..至少手動果1場可以用

而家係機會啦清

依家仲有機會

10連半價 gogogog
and 久遠 快啲強化喇 得6秒勁

課左1pack+3000yen

咩鏡都冇
不過中左623

半價都係得個吉㗎啦
幾時會出返角色補底

下次降臨出新都係唔抽住等佢出半價先抽

應該快改善啲缺點 因為美好世界 傳頌再唔加油好快玩完

終於45lv
為左拎兩粒花，忍唔住禁左隻契6既新年ココポ做5星，曬左360粒御魂
家陣終於成隊5星了

有360粒曬
我d 御魂完全唔敢亂用

御魂唔多係歐既象徵

交換ac 玩下

隔離就黎開第3個post
呢邊冇野刷 成個死城咁

你玩過一日就知係威力加強版
only 全語音 已經完勝 希望依隻都會生性

只期望可以好似隻小圓咁1年後有資源請聲優幫全故事配音
不過小圓係Sony aniplex 𣄃下
Aquaplus .......我諗都幾難

我都想過檔美好世界
不過最衰個邊要VPN

Btw換御魂係咪優先過金鏡？

你課長應該唔缺魂
金鏡喇

良心刷首抽
10連保底2星 有累積保底卷送
仲有遊戲性。。。
除左要開vpn全方位屌打
我都忍唔住課左小小

所以不嬲話0.6%既pu真係好撚低
2020年啦，新game重可以咁低PU
求其搵隻都講緊1% 起跳
重要無天井(即係保底)

原來依隻廢驚完左活動
無人講到真係唔記得
得12000pt唔記得刷上去25000換金鏡

唯有拎黎換埋果1萬戰犯御魂

今日1點維到5點半
換野記得1點前上線

差d唔記得清體
整咁鬼耐

成個月啲3星繪馬都冇中過天地心

正常

開服 到依家無中過

傳頌反擊喇

10連 終於到我歐返次

玩返你個美好世界喇 唔好吸我隻阿露露

可以行嘅鏡
有好女人 就好用

幾勁wor2塊鏡都
終於d變化

傳頌先係我既歸宿

5000分鏡 一開始扣50%血 加15%攻（永）
我都唔知點講

繼續右鍵保存

卡姐半血唔係加攻咩

下面張圖係咪第一季嘅事？
唔記得晒

明明係武頼 dlc
點可以將面具 帶去其他人到

庫婭 我仲記得 另外一個就唔知

Pick up都係垃圾 中3隻人都係唔中

另一件咪健次郎個孫女

不過變左長髮，可能暗示1代幾年後隔離條女終於癲完正常番，所以佢喊

睇完張圖想重玩返1代
唔記得哂d劇情

塊盾鏡好似有得疊對面打左6萬傷

新狀態效果

帶電 好煩

終於出

(唔係我抽到)

アルルゥとあそぼ!!

水橋

「床上手」一語兩關，中文會點譯

*雙關

有無人打NORMAL 9-3 有BUG
我打兩場都HANG咗

無 試下重開

大家新老婆係 機械人

會唔會同世界觀有衝突

黠呢 再講又劇透

係機械人定人 你之後自己判斷

HARD 10 - 3有無攻略
3星唔到

開場出露露3段
然後靠雙子鏡減佢儲氣速度 用ネコネ回血
係佢打死露露前打死佢
我隻イヌイ都叫讓左半隻

無咁多鏡 又無貓音
40抽又係3星鏡都無塊

h10-3打到我呢
因為我無可可波 前面中間咩人都ok
打法：首先女好人出連3 新鏡會上前線
中間傾國美女 分仇 艾露露 睇時機回血 就ok

打左好耐
參考完打法
終於

對面攻擊力好低，有好女人/卡姐好易打

睇完主線最新章上半...

有病用藥咪算
係要寫無藥醫得公主啲血先得 搞9我公主

帶電bug將修正 想用鏡bug3星過關就快

無留意係咩bug

打完新主線 係咪送塊帶電鏡 塊鏡打h 9-2 定h10-2
被打會直接反死boos

塊鏡有無活動特效？
我掛住打活動無打主線

有 你做咩唔打埋主線

課長大把石 不需要打主線

係 steam 開左傳頌 2
過黎參觀下

我唔係課長啊
淨係開ser 個期課咗一pack咋

但我知呢到好多人係
課到齊角

咁有無玩埋呢隻垃圾game

用心去作故事 用屎忽黎做遊戲
你點可以唔玩

傳頌 1 原版 都係整得好垃圾
打到中段，就每場都係初次實打唔贏

玩左 12 粒鐘先到阿圖依入隊
中段

咁多年前 算啦...

有d咁既事咩
我剩係記得主角唔好+攻

我唔係講2
我係話1代 18禁PC原版

我都中過白皇加攻，最尾自己玩返自己

經典撚玩家 不了
iPad download 個劇情 walk through 補習

又黎降臨

咁撚公廁既降臨

可以復活其他人

不過我諗大家都係訓住過 無咩要講解

不過秒唔到久遠 佢會不停出招 應該係得依點要留意

1血復活。。
都係繼續訓低抖下算喇

普通新手應該會係邊關bottle neck
想求個參考

利申冇3星

無 3星 升 扇 七里夜 無死
打唔贏升下lv 就ok

再唔係黎緊降臨祭 你抽下實無死

今次送果隻藥師久遠應該好過七里夜

但新手 要1000分 無特效 唔易

無刷首抽？

如果七里夜都冇 應該玩唔落去

個人性格
冇諗過刷抽

順帶一提
首抽係鬼父劍豪

咁活動 久遠你一定要換

意思係我有七里夜
一場簡易活動 24 分點上一萬

垃圾到連半價都無

哇，0.9%

好難以置信

開48個鍾 俾你 官方覺得已經自己好好

抽到up 個塊鏡同ノスリ

ノスリ都OK勁
最好有ネコネ/エルルッ負責補血

最好有埋卡姐打單體 卡繆打後場 雙子打前排
久遠加氣 露露提耶 阿露露 做坦 睦美做打手

物理美少女all star

我只係可以擺男主角痴 buff

前排三星得貝納威同男主
想抽阿露露但係久遠池又有春來鏡
見你地成日講春來鏡好勁

阿露露池 有 季節巡りて 一樣有開幕氣勢效果
抽阿露露池都ok

原來係咁thx
抽左三下 一次冇料到 另外兩下好感動

抽到肉盾

原來唔使練主角去打主線關
入到關35lv
我先得22

想問下
錢除左每日refresh 個商店仲有冇用

暫時得商店有用

錢用黎 re 水 回體

而家先入坑會唔會太遲

自己玩自己 game 有咩遲

其實活動塊開場自傷50%血 攻+15%鏡
好似好啱クロウ招被動
HP 50%以下, 攻擊力225% UP 再減傷20%
不過未夠料升4星, 裝唔到兩塊鏡
諗住有貓音個盾擋一擋, 再加塊回避鏡

自傷50%血計唔計HP 50%以下

計 就係俾你 開特性用

隻game 一年後玩可能都未算遲

點解主角會 cast 個咁老 (嗱我講男主角咋 女主角我唔知幾歲

中井和哉 小山力也 藤原啟治 其實都唔後生
不過配得好wo

小山 42
其實主力都係 70 後 (浪川 柚木 大原 釘宮
------------
藤原 47
唔計 2 隻寵物應該都大過全部女人廿年 (種田 水獺 佐倉 早見
------------
中井 52

聽日有更新先醒起個post
35張蛋卷已ready

女主角個低血盾好尷尬
7章打後d boss 3段劈落黎萬幾

隻藥師久遠唔知有冇特效

有 弱特

補血要扣血
用黎j嫁咋

得3塊舊鏡 射歪哂

個樣 可以man 返少少

唔理圖 or 效果 都好實用

仲扮緊呀伯 唔記得正職

出隻 2星 阿伯樣 俾埋我地喇

雙子

又抽唔中

係多咗全體帶電 應該唔難

人哋圖 唔係我中

我哋 等2星 左近算吧喇

第一次試打電死咗久遠
個盾未穿人死咗

我要求唔高 可唔可以俾返依個ミカヅチ我

唔夠力
久遠好快死
次次對面剩貓音

3星得返クロウ同阿露露可以選揀
唔係坦就係補

你大大隻 雙子係到

雙子係must 唔使揀
換艾露露剩一秒過左

遲啲出假面系統果陣再出2.0

無半邊面具係差啲

俾你講一講先發現冇假面
唔怪得咁怪喇

6000 石抽落去得 1 金鏡 1 三星
三星仲要係重複ノスリ

20抽 1 金鏡 1 三星 已經好好

其實 10 抽係咪完全冇着數又冇折又冇話咩保底

yes
me不嬲單抽，夠300 就抽

右鍵右鍵

係得圖可取

.................40玉

配無賴鏡都幾勁既

抽到呢張
原來係杏樹

媽

杏樹好似未入 game

成年版皇女入左
留返黎呃錢姐

呃錢...
冬瓜（女傭ver）

真卡關
8-9
5-2 hard
活動 2-2 hard
連活動銀繪馬個戰力要求都唔到

無野係雙子一擊搞唔掂
如果有就2下

你咩陣依家
2-2 hard 打死久遠先

活動2-2 卡H定VH

2萬鬆咋 冇資格very hard

契6 男女主角
契4 卡媽 ノスリ
繪馬都唔出契料

繪馬唔出料係正常
仲有咩卡？ 升左卡姐先
男女主冇咩用

之前都有巴打介紹練エムシリ , 呢邊都排最強sup

有得揀咩 得2隻原生3星咋
最抵死又會撞料契5

用ネコネ之後返唔到轉頭
有罩，又補得勁，連技二段補一格罩，三段用兩格氣

男女主要用契約心所以會更加蝕底
換粒天升卡姐契5開到3段會易打好多

貓音好在起手有罩
依家d本又唔洗點回血

抽唔到奶，好在暫時都可以速推

宜家好難換人
前排氣力機+露露坦
後排貓音+孖妹
得返一個位
都唔知擺623定普通釘好

過完一次都係skip冇咩所謂啦

隔離會唔會好玩啲?

圖都靚啲

因為限時 所以夠力 真係唔奶

雖然咁 但我都想中貓音

個post已經冇人
你地係咪仲想r走埋

反而係心難攞？
已經第4粒 等我仲咁大洗
但係1粒地都未見過

開頭係咁，之後會調返轉
因為lv45出心嘅得光暗無屬
得4件巫女同男女主先會出
用晒就慢慢等啦

所以我男女主都冇契5

我先 31

45好快 打2個活動就有
不過升人 用愛行先都無咩所謂

優先昇到4星，多塊鏡差好遠
反而5星戰力唔多得幾多，成本又大
除咗雙子都唔知5星邊個好

5 星左嘅話咁御魂係咪就完
再抽到會變咩

就算未5星，重複都係會變百搭魂

盲點左
從來冇數

卡姐

抽唔到
如無意外，下個5星久遠
出人偶就人偶上4星先

想問新個鏡季節巡招開幕氣勢係咪同春來一樣
我見佢多咗自分に
雖然意思都應該一樣...

當年CC1啲合作圖靚啲喎
我都有玩
上面CC3咁hea嘅立繪

係一樣 睇你 夠春來可以唔抽

不過4月中會改
唔知改到點

雷神都有原生3星
奧燒

唔係一樣咩？都係game立繪

Btw劇情好兒戲，冇人夠黑化久遠打，然後奧修想燒血開假面，久遠就投降

又出埋啲乞兒野

2020/3/25(水)14:00より、
以下の更新を予定しております。

◆ガチャ「【有償初回１０連半額！】降臨祭 縁結び」開催
ガチャ「【有償初回１０連半額！】降臨祭 縁結び」を開催予定です。

開個 有償必中 4星人 算9數la

40玉都唔益你

300 石出銅鏡真係

3000石滿江紅都慣左

10抽全紅葉 這就是值得傳頌嘅故事

0.75 ^ 10 = 5.63%
高過中一張 3 星 利申統計系

未計二星鏡，重衰過一星角

齊晒隊點同
新手仲靠緊銀鏡過日子

有償10連又中風

3星角機率調高1%

降臨不嬲都3+4
不過對非洲人冇咩分別

挑 無野中 等活動

31 號新活動

十抽中埋エルルゥ

中左ムツミ

我月頭都中左

原來八柱都冇邊個出左黎
力燈新角 大川透

用糖 都要做返個面具出黎 笑死 仲要溶咗

活動金鏡唔差嘅

我3月中開game
e家得14000pt
今晚洗上5000換

啱啱20結糸 + 3000石 得兩塊特效新鏡
一場加多48pt

30抽2彩唔錯喇
如果係限定鏡就賺添

燒晒手上嘅體力應該勉強 20000 PT
活動畢業要幾多

唔換垃圾要161500

冇咁大志向
我係問任務攞石個邊嘅 top

20000PT已經最高攞石活動任務

石唔係重點，天地心真係有錢都買唔到

唯有望聽日商店擺多幾枝體力

無錢轉POOL啦咩

除左每日錢關個 90000 仲有咩大錢 轉次 pool 都唔夠

活動鏡>結系>天地心>金鏡>魂
換到第一塊金鏡都只係3+1萬分
之後隨意啦，刷繪馬值過刷分

我冇晒體力啦 換左活動種田 活動鏡 天 心 最後應該填晒落結糸
聽日準時番工

差小小

最後一個活動金繪馬同我手柄
cry jor

手柄都有機出天地心
呢隻休閒養老驚要慢慢農

今次0爆水 9萬收工

login唔到
今次差唔多用晒skip卷

搞d 咁嘅野

又花式送石

佢壞果陣個活動完未

聽講 係完前3分鐘先出事
不過照屌老母

學下隔離派1萬石喇
垃圾營運

第一日開game到今時今日手柄仲未出過天地心

出得一次
放置左咁耐 依家出唔出都冇乜感覺喇

收工仲未整完 好撚野到
今次唔會300石就算掛

開返, 活動延長10小時
賠900石

點解要延

好似話差幾分鐘先完活動時死機, 怕俾人問候掛
下個活動又拖返隊

活動完左番去打主線
過左 8-10
3 月結糸

10紅蝶唔要都罷喇

機率呢 D 野
我最後個 500 pt 抽到貓鏡
8-10 其實都係靠佢夾硬上
不過就係本身都估估下唔信會贏冇即刻打

聽講4月活動角係牙朧

課金角

20連歪左隻露露
又中風

300 石即抽黨今次都要縮了。。。オボロ

大波成人版ユズハ

CM

依隻驚睇黎想幫啲角色補番曬啲GE

Skip見到母女，今次個故好似有睇頭

希望喇
上次雙姬都流流地

想睇主線，好擔心公主

補圖

真女神

柚葉技能

老母冇死到

久遠好似大過老母

哭了

仆街 柚葉單挑殺蟲
我睇左乜野

成家人都好似
クオン同大粒ユズハ個3D模好似(除咗某部位)

中原麻衣終於可以入返うたわれ大家庭

有咁大波㗎咩？

仆你個街 180歲 阿婆 差啲 j 咗佢

今次高汁故啊屌你老母

玩依隻廢驚頂左咁耐原來係有價值

有SUARA新插入曲，有新版キミガタメ
故又高汁

你好野 aquaplus

歲數唔係最大問題

POOL 2 角劇透位

抽到烏媽 夾硬都算一隊 3 星

ウルト算唔錯，係攻擊力唔夠

幾好用，萬能輔助，打高防怪一流

問題係有病

最後都有認親

親情之後可5可以愛情
久遠仲有一個人要見 aquaplus

嗰兩個過左黎就end game個囉喎

中原麻衣

オボロ好似幾勁
不過依隻game戰鬥又無咩好研究

戰棋模式 指日可待

說話 我地 情人節 又無 愚人節又無 係咪又玩唔同世界

今次醒 睇完event先入黎
正過之前幾次多多聲

老豆都未醒起 咁快想講愛情

差咗張CG
咁重要嘅畫面點解可以冇CG
明明前面先有兩張

朧就正啦
有兩個妹加久遠
又唔使改奏摺
最尾訓得幾開心

原來活動劇情係線性，
即係可以當成另一條主線？

送戰鬥省略券、活力丹 大、3000石

連續出左2次男角
賺小好多咪縮cg
朧有斷手立繪當補數喇

見到朧咁型棍，真係想課
不過唔係戰損版朧，兩塊鏡又唔吸引
都係忍到下半先

俾面抽左廿下得40玉
全世界留石戰pool2

依家先出仲要成6000石
搵鬼買

45lv以上都唔會買

6000 買2個 心 不了

大佬呀 6000有償石wor
至少都要俾4月結系喇
咁姑寒驚死蝕咁 好肉酸

無課金意欲啦
志在睇劇情

本身月卡都懶得課
見今次event有料到 俾多次機會

very hard 係咪要 45 lv 起先有望

43Lv 剩唔夠10秒
過到今次過唔到下次

睇戰力，有幾隻4星就得
今次VH好似易過上幾次

STAGE 1啫
今次VH STAGE 1 攻擊力要高，體力唔使高

有配音吖!!! 一句
公式CM NICO+YOUTUBE先得一萬，有冇咁冷門

請聲優真係貴

大家唔知有無發現 柚葉換勾玉 500 只可以換5次
之前全一星角500有10次換

4星卡媽輾過 火屬真係好
利申 37

好似係冇咗100pt x 5
一二星角已經唔勁，重要突唔到，唔知想點

你永遠唔會估到營運既下限

呢隻驚唔睇屬咁制
只係卡姐真好

我見人37 lv 參考隊有戰力24000極限卡媽

呢隻驚只要有暗aoe任1+卡姐就可以打爆機

本來決心唔入坑最後都係開咗game
PC無印已經入uta坑人士

想問吓術クオン張券係咪已經入手唔到？

係

遲咗
見到ユズハ忍唔住要玩

睇片柚葉幾勁，打&補都勁過3星久遠，又保到後排

久遠只係氣力機

朧都直接+1氣力
通漲多小小就真係可以收埋久遠

見朧表現咁好
本身諗住抽4張蛋卷結果抽左44下
44抽一彩好彩中到朧 條氣都順返

睇強度架咩

講起氣力機唔知4月中會改到點

修bug姐
性能跟字面一樣咁勁

輕鬆 10000 pt 養生等星期二新關

今日終於玩完二人的白皇，成日係咁喊

想問哩隻驚休唔休閒，零課有冇得玩

我都打緊傳頌 3 爆橋之後搭緊船番屋企
呢邊開 game 就快 1 個月都未過到 10-10 睇全劇情

虛偽假面個結尾真係好正
好有feel

睇故事 送遊戲 點可以唔玩

睇完想屌死戰犯
神COUNTER被佢打走真係世界級

可惜你miss左雙姬個故好有驚喜，記得上網睇番

無課完全玩到

冇配音睇powerpoint 點捱

離一離題，魔夜冇配音+powerpoint，重好睇過一般動畫，視製作組功架姐

隻傳頌斬評價點樣
諗緊早買早享受 定遲D特價先買

故事一般，3隻GAME入面最差一隻
偏偏演出最好
我諗就算UFOTABLE做都未必好過原版演出

假面最未諗起就sad

leaf 應該唔鍾意水獺

單睇魔夜一，係比其他故簡單，無論鋪排定係設定
不過背景&支線講城市衰退，幾有趣
有珠嘅獨特性又係只此一家

我反ufo廚
Tm肯嘔之後既魔夜出黎先算

新手打卡玩家想問下應該做咩
Btw睇返啲舊角新樣唔係好慣
個個變晒圓圓眼 睦美變左陽光少女咁
同埋佢幾時再有pu

咪Pick緊朧佬囉

唔要gay佬 我要睦美

降臨先有得抽
通常月尾開

朧 今次 表現 好好 可以中途轉gay

破戒課金抽男人

99%血 重生 防呪

boss 3連 氣絕 加 硬直

氣絕15秒

好煩 但開心係 終於唔係雙子遊戲

怕 氣絕 用 活動鏡 就ok

邊有咁多活動鏡

公廁降臨祭又黎

◆2020/4/10(金)ガチャ追加
2020/4/10(金)14:00より、
以下の更新を予定しております。

・ガチャ【48時間限定！有償初回10連半額！降臨祭 縁結び】開催

營運好波，重有故睇，補番皇女出場

・アナザーストーリーの追加
イベントストーリーに、新たにアナザーストーリーが追加される予定です。
※アナザーストーリーを閲覧するためには、イベントストーリー18話までの読了と、新たに追加されるイベントミッションの達成が必要となります。

快

新玩咁快就有降臨祭課金了

抽爆佢

係咪出隻bba

飛咗上天 仲有咩講

柚葉都幾硬下
LV24 2星都頂得住

who

皇女視點
講佢做緊乜

一直氣絕...點打...冇卡姐

柚葉裝活動鏡，再用連技解氣絕

180歲 活動角

活動鏡嘅正面氣絕無效包後面？

自動無視左D壞人
佢敢出我敢抽10下

放後 解埋前面

咁點解要一個企前面嘅人裝？？

System 全部推薦隊都朧佬擺中間 應該呢班都抽到降臨金鏡

唔洗柚葉裝 佢本身都有氣絕耐性

我搞錯
活動鏡放後排中間，開二段解氣絕
柚葉放前排中間，開一段解氣絕
分開放

thx
最後搞掂左
後排用貓音裝活動鏡+對手減氣力速度鏡
睇住黎解
但都係要靠孖妹個咀咒黎阻佢穌生前嘅回血爭食時間

冇補師好難打，唯有用坦硬過
原來隻驚坦係有用，露露+阿露露，雙子100%免傷，傻鳥50%免傷又識回血
29級2星柚葉唔死有啲出奇，傷害重高過雙子

有人單拖搞掂

41秒

無課金就要打足85秒

後排得幾隻1星希望降臨祭抽到
btw隻驚劇情比我想像中好好多

咪得劇情囉
GAME SYSTEM垃圾，抽嘢又孤寒

其實係咁岩今次event正
前幾次冇咁好

主線幾好呀，活動好係bonus
比fgo首大半年好好多啦，無論劇情質素/文本量，抑或遊戲系統

玩到隻烏鴉帶去遺跡我覺得仲係幾好

同埋發覺就算食埋水換嘢都幾難換得哂
你地會食石回體定放棄某堆

冇玩過fgo
文本量同遊戲系統都好過。。 唔會掛
覺得呢隻驚好唔平衡 0遊戲性wor

fgo其實都無乜遊戲性不過平衡做得幾好
故事就兩睇，我覺得fgo太長，好多廢話

天地心2塊金鏡20張卷必換
御魂都會換齊 5000睇情況
前排送左好多水+每日草埋都夠用 唔會用哂
爆水就留返下半先爆

我4月新join

課金抽到特效再食下石就easy la
肥起左就好養老

同比Fgo頭半年，活動劇情出到聖誕，主線到4章，冇一段劇情稱得上好
嗰陣平衡幾差，好多4星得兩招技，5星都一堆廢技，冇色卡隊，杰克沖田單挑勁過一隊

玩左咁耐 繪馬都未出過天地心

Fgo垃圾驚
232889234

都抽唔到朧佬 換魂黎倉管咩

做人要有夢想
pool2 10連皇女+朧

想問下 有咩角可以 2 氣開 3 連擊
有冇對應嘅 skill name

Pool2唔係改咗唔會中pool1

抽得到 冇PU姐

邊條column

撳入去每個角色睇
階段參寫0果啲角色就係

可能太大期望 睇完個活動故事有小小失望

淨係為咗最後果幕

打左差唔多十次
㩒慢一秒都死

唔係呀 有顏藝睇 唔失望呀
始終篇幅短 劇情好難 反上反

活動送啲角色好似都好有潛力
雖然好難由1星養到4星

300 石個不具合改左都唔覺
明明鏡同角色都有用緊

我都唔係好明改咗咩

有無VH2 Auto隊觀摩下

裝 2 塊一樣鏡會唔會曡效果

已經一個月一EVENT
再改期就真係叫曬春

【お知らせ】
新型コロナウイルスに関する対応について

運営業務の調整を行っており、現在開催中のイベントおよび今後予定しているイベントやアップデートについて変更や延期をさせていただく場合がございます。

🔻詳細は下記ページをご覧下さい

#うたわれ #ロスフラ

2次1500石都中風

5星左999%AOE 輾住過了

今次連20000分送1000石都冇埋

次次活動 最少有20抽 我已經覺得好好 石算把la

除咗 氣力 其他都有機會唔可以疊
睇裝落邊個到

就係氣力鏡 笑顏

5000 pt 十張券抽到澤城 但係冇晒天

試咗成個鐘先3星到VH2

劈唔過 vh 惟有番去過 10-10
澤城 lv19 可以孭晒敵視同加護唔死真係痴線

攞埋兩隻肥雀仲正

攻擊力呢

露露緹耶定阿露好用d

阿露唔保後排 打大 boss (好似vh 2) 我估減攻有用 D

睇陣型，阿露露保一隻+反傷，適合前3後2
露露保3隻(要氣)+加攻，適合前3後2，而且露露要放中間

諗下都覺得減氣好難設計 觸發同減幅點 set

官網寫傳頌 3 破關時間係 40~50 時
我 50 個鐘先去到 portal 打太多紅白

68000石冇pu
玩撚咩屌

唔係大粒版杏樹

喂 細個左嘅

真係想屌死隻game

305抽 0pu 垃圾驚

快快手 ko 睦美 俾佢3連 就仆街

我三十連 全紅就收手了

Appmedia訪問

節錄重點
加天地心
追加劇情語音
Console新作

Q: 契約レベルを上げる契約の代価「心・天・地」や覚醒させる際に必要となる「御魂」などの貴重な素材の獲得機会は今後増えますでしょうか？

A: レア素材として設定しているものですのでなかなか難しいのですが、今後入手の手立てを増やせればと考えています。

Q: 対人戦・マルチ・チャットなど、ユーザー間で行われる機能の追加予定はありますか？

A: いつ実装できるかはまだはっきりとお伝えすることはできませんが、制作現場としては前向きに検討していることはこの場を借りてお伝えします。

現時点でお話しできるのは…ご要望の多いシナリオボイス関連の追加調整をしています。どういう形での実装となるかは、決まり次第、発表できればと思います。

Q: 最後に、インタビュー記事をご覧になられているユーザーの方々に向けて、一言お願いします！

A: まだ先にはなりますが『二人の白皇』のアニメ化が控えています。そこに向けて『ロストフラグ』をさらに楽しんでプレイしていただけるよう、各種制作や仕様追加、機能改修をして盛り上げて行きたいと思いますので、どうぞご期待ください！

他にコンシューマの新規タイトルなどの制作も進行しており、アニメの後もさらに「うたわれるもの」を展開していきたいと考えておりますので、引き続き応援宜しくお願いいたします！

第8pack終於中
今期金鏡仲係0
下期唔撚課了

9x 抽
雙子同卡姐
同呢塊唔知咩鏡

希望完ev之前打得贏VH1

仲未過到vh2
同埋初擊回血鏡係咪廢報上去客報

70抽 オボロ 重複カミュ 重複ウルト 0特效鏡

攻擊力最強果兩個都俾你抽咗啦

410抽 0特效鏡

配音

Console新作
我好興奮呀 我好興奮呀.jpg

十張卷，請自備太陽眼鏡

課長

要轉做無課了

blocked

感謝大大讓我有遊戲玩

1 pack中皇女，加兩個活動鏡

三個鏡先啱，一金兩銀

你都唔差
咁多特效分

vh2 85秒 一粒星 至少都叫望到 vh3

岩岩先睇故事

白皇前既皇女但渣住卡姐把劍

又有記憶問題

皇女點睇？
加氣好似幾勁

利申唔中

打完VH3覺得VH2好易
VH2有抗暈對策就OK
VH3要抗暈+抗63大招/皇女卡姐秒

無4星係咪唔夠打VH1？
活動角得柚葉

柚葉 過vh1 有餘

但我VH2卡得耐過VH3

3pack+40抽
1舊鏡 0皇女

隻驚睇角色唔睇性能

終於搵到人陪我
呢到好多歐洲人

有冇講過幾時加好友系統, 留個空位到底係做咩

我覺得少個位俾大家度下擺位都幾好啊

我決定棄GAME
邊隻想要我個acc? カルラ差一粒心上5星，上完5星可以契10

調轉咗
カルラ差一粒心上契10，上完契10可以5星

我未換今次活動粒心

好似今次咁，中間唔放人打睦美會易啲

有幾隻前排奧義三可以打第三排，呢個好奇佢想點

可能遲啲有效果係前排去後排

加咗好友俾人出多隻協力先啦

等佢開幾行boss順住咁打

隻驚咁休閒唔洗棄喇
做無課養下老 hea住睇劇情

每日daily都係2分鐘內

掃蕩卷 game 都有得棄？

唔刷夠3萬分冇another story睇

有冇高人解下點解活動24個決戰會贏
連擊一段即死 蘇生又唔發動

我一做就要徹底啲

無人想要?

試咗 唔夠力水殺貓音 time's up

3星柚葉 將クゥラン上4星 升上lv 升下鏡 火力唔難搞

24 唔係一半就自己停咩

留返喇 有語音你就想玩返la

25劇情 未夠分入
一半停咪即係贏 對玩家黎講應該冇分別

睇黎做打手係有回報可惜唔係心

ff7 cloud 句悪いなぁ
同扇哥一樣

有無人分享邊幾塊鏡最先要突爆
我暫時突咗春來
巡迴
同埋鎖巫
仲有咩鏡實用

連擊3加氣力果啲 我覺好好用

常註等歪，所以我會優先突活動鏡
武賴鏡/燈火鏡最實用

2020/4/20(月)14:00より、以下の更新を予定しております。

◆ユズハ育成応援ログインボーナス開催
ユーザーの皆様からいただいたご要望にお応えして、現在開催中のイベント【鈴音導く光の彼方】で仲間になる「ユズハ」を強化できる「ユズハの御魂」が最大50個入手できる特別なログインボーナスを開催予定です。

好彩未換

都係要貼番d先上到 3星

屌，換左一個5000

原本換2個5000pt收工
而家補30就上到4星，要全換了

乜今次想睇故事都要夠點數
暫時都係未過到VH3

唔9呀 咁突然

第二季 同game 都唔會再聽到藤原嘅聲音

冇了
唔駛出後日談

玩撚完。。。

無二白動畫，app game出所有角都要改聲優

屌。。。

哈克

rip

希望有錄定HAKU既角出黎比我地抽啦

正路就錄咗
但更正路係換人

game唔出場 我都ok
動漫就麻煩 換邊個

無可能接受到其他人啦
二白被久遠打飛再扮haku講野再播住恋夢果段真係世界級
點搵第個

點都要搵過個啦
aquaplus發大緊傳頌嚟做，總有機會要配音

皇女攞劍個段？

我二白打到一半就放低咗
今晚重拾先

傳頌 一直都係打情懷 主要對象都係老玩家
依家 我覺得動畫唔出算好過

新手試玩緊……3000石福袋抵買嗎﹖

試玩 咁快課？
長玩 課都未遲la

頂...原來係有償石3000...！
我太天真嬌！

你新玩 依家打活動有柚葉送
攞柚葉先

有新手

要唔要account?
我俾我果個你

VH3仲未3星到
無卡姐真係差好遠

有冇角色同鏡睇睇？
雖然我覺得自己玩唔耐⋯⋯謝。

カルラ差一粒心上契10，上完契10可以5星
我未換今次活動粒心
大部分都可以穩定打到3星，除咗今次VH3

宜家有嘢做
要嘅話
我今晚凌晨先得閒俾你

巴打個account 好花心機打！
可以TG 我：

其實當養生咪得
咁都棄

課金抽皇女

課金不了

抽皇女變左抽卡姐
終於過VH3

我有卡姐都過唔到V3

卡姐 一個3連 再auto你都嬴la
你重3星?

4星
終於打贏了
請問雙子定卡姐值得5星先
定係推多幾隻4星比較好
無課

之後都唔可以 雙子一下3連ko
我覺得卡姐5星 會比較有用
都係果句 愛戰勝一切

卡姐>>>>>雙子
半血加氣冇得輸
利申：無課 兩隻都有

無盾無補

Ching你唔係有澤城咩

術師久遠頂住先囉
有打手重要好多
因為呢個遊戲限時

thx
不過我卡姐先要契10差兩粒心
之後先可以5星, 廢事浪費專用魂

個盾射唔到落卡媽個喎。。照傷照扣

卡姐打火弱一定無撚敵，調轉嚟講其他關唔會上
雙子就算清唔到場都有詛咒debuff，平A都大力
另外，火屬/前排太多人，雙子上場機會多啲

不過隻驚有掃蕩劵，講到尾都係三唔三星到
咁其實5星只係特性/連擊 6>10，唔會有質變，唔似4星多塊鏡
升一隻5星嘅資源夠你將配佈角上哂4星，實用好多

TLDR中意邊隻咪升邊隻囉

阿圖衣係咪未入game

未

【更新情報】
今後予定している機能実装について

現在、以下の機能を実装に向けて開発中です。
・覚醒段階が★5に到達したキャラクターの固有の御魂を、1つにつき「覚醒の御魂」1つと交換する機能

又10抽
王女呢？

卡緊VH2
如果想過活動係咪應該主升gay佬先
卡姐使唔使換第隻位

開發中

Vh3 1星89秒興奮到冇cap圖

營運終於做件好事

至少1pack起步喇

第一日PU已經3pack +40抽

唔洗驚 有我墊你底
抽完依家another story都未有心情睇
反正常駐收手算喇

爆水升寵啦
高lv實無問題
咁豪華

就係升到依家卡埋hard主線
完全唔知啲人戰力下剋上好多點做到

VH2隻Bossoss咁低攻，你中間放柚葉，唔要63應該OK
最好3星柚葉，保埋貓音

如果有卡池活動鏡就唔使柚葉

24號 一般關半體

今次柚葉終於可以輕鬆UP星

將本身減走嘅野再送返俾你

唔係啦
就算有鏡都要柚葉上場啦
咁勁

未夠45可以打主線升lv
我都係繼續刷活動算

好難揀
d體打活動定打主線

上個位ching個陣豪華嘛
但佢現有角都未練好

柚葉普攻3擊打vh3好用

聽你地講升緊柚葉
我多數係打唔切
特別係雙子比佢殺左之後佢係咁回血
貓音個盾好好用但係回血方面係咪要搵啲野幫補下

雙子死唔死應該冇影響，除非你第一條血都打唔死
BOSS第二條血詛咒免疫，而且會連環放技
所以淨係用柚葉一段解暈，留奧義三秒第二條血

爆水打哂2樣

今個月活動畢業又係幾多

你打咗幾多

58000

一進3星就3星

睇黎下個月係新款EVENT

【更新情報】
Ver.1.5.0 アップデート予告
2020/4/27(月) 14:00頃より以下の更新を予定しております。
・次回イベントに向けての機能追加
・ヘルプ内容の更新
・サウンド(効果音)の音質改善
・告知画面のシステム改修

🔻詳細は下記ページをご覧下さい

#うたわれ #ロスフラ

搞音質 搞語音喇

佐倉憑咩係傳頌3個cast credit排第4
仲高過赤崎

因為雙子係真女主角
永遠陪伴男主

講起男主就

鎖巫降攻打法
依3個覺5 加2鎖巫鏡(1塊特満)
就可以平民0傷打法
不過有火力角 都5會玩降攻就係

有無link
但最大問題係限時呢
唔死但夠鐘好多時都發生

當然唔係關關都可以咁玩
有d上攻擊buff boss過116% 就唔可以0傷

雙子大個會唔會變阿嫂
不過唔變仲正

貓音新鏡
一開始全體上盾 自己加氣10秒 好似好勁

唔課

要升到咩階段可以秒第二條血
我冇咁多素材升爆係咪升埋阿哥會好啲
試下今日爆主線再挑戰算

勁......好J

右鍵保存

水獺 不了

亞人應該唔受法律管
正如支聯辦唔受22條管

洗唔洗咁撚正呀

唔中

又幾多抽

剩係抽1500 10抽

第一次咁想加拿大

聽講七理夜係男

Btw大家有無每日打錢？
活動好少錢
好缺錢

打一場，唔買經驗書啱啱好+-0

日日三場錢 都唔夠用

依家仲會缺錢
你地成日reset商店？

都係我唔好、早期提昌叫你地燒錢reset 刷水

我好小reset
依家成2百5萬用唔哂

我無reset
但日日都買水買skip卷買御魂
個身得返幾萬.....
你地唔買？
御魂一粒都兩萬

囡囡+2，3星御魂同漏斗都會買
skip卷用遠征coins換都用唔哂

用coin換skip卷換換得好慢要㩒實等佢慢慢加

幾時出雷光比我劈
打成粒鐘打到二段變身輸左

終於都45級, 好多素材

成粒鐘

VH3終於3星到

總算係斬過埋 hard 10-3 距離 3 星仲好遠

必得！！

【更新情報】
2020/4/30(木) 追加情報

以下の更新を予定しております。
◆ガチャ「【★3キャラクター1人確定！！】天命 縁結び」開催

🔻詳細は下記ページをご覧下さい

#うたわれ #ロスフラ
肯定係有償3000
唔知抽唔抽好

包唔包新個啲先（非限）

實冇朧同皇女

天命縁結係常註，然後皇女朧活動後先放入常註

係唔係唔會中40魂先

必中40魂

可能必中 克羅

黑哥衰咩
利申 冇

克羅 無咩突出 太多怪物 所以中咗你都未必用咁解

男人嘅存在價值

開到兩次特性2就好勁，高攻高防

利申：一直做倉管

首先要有一隻強奶
利申 冇

又要買

正想post

買埋佢地la

唔好意思
who

名鳥BB
三章個機械人

柚葉5000魂換極都仲有既

啲分多我3倍

聽講換埋呢set就冇

搞到要衝多萬五分
啪水慳返30通用魂

遠征出心

即係話 5000x10 後面仲有多個 5000x10 ?

爆哂水先得9萬5

E家8萬
計過如果爆水可以11萬
唔知16萬係咩境界

原來新鏡個畫師自己都有出 po

有抽倍卡唔難
我見幾次活動，大家都係15萬上下

新手想問vh3 12萬嘅盾點打爆？

太新手的話 等下個活動吧 今日都完

今朝終於過到vh2
vh3個盾打極都唔爆，有冇技/鏡係穿盾？

一係lv 太低 一係無火力角
必中3星人 係你救星

抽咗未
但一諗中重覆得40魂就覺得唔抵

想課

40御魂正

ムネチカ

胸近

乳近 黎la

50抽得塊鏡

鏡都好好j 仲咁多意見

新角 boss

5抽中就唔屌姐
50抽WOR

40抽連2星鏡都無

係我 連鏡都唔中

好撚伏
清埋主線拎石+卷抽埋就算
上次伏到咁依家真係冇心機課

宗近限定任務 簡稱宗近的試練
有地 有心送

咁狗

冇石

260抽收皮
想棄驚了

原來主線更新咗

冷靜啲

玩下主線 分下心先 有新女

冷靜左喇
計埋上次皇女成700抽
諗住邊有可能咁黑仔 真係CLS

抽到咁邊有心情睇
山撚左驚

有無中3星先

1隻角40魂
2塊PU鏡+幾塊唔關事既鏡囉

叔叔不行鳥

竟然唔賺錢送角色

次次活動都有啦

預咗佢要抽

依隻閪驚唯一優點就係每個月都送角

慣例右鍵

下面2星鏡有得用分換 可以少一張右鍵

勝利動作成個未亡人咁

打唔贏vh

原來更新左福袋

3000有償有10英傑卷+天地心，終於肯賣英傑卷

睇落似14日renew一次

以後可以唔洗課佢VIP福袋了

屌你老母!!!
做咩話我知

原來スズリ唔撚係特效

早知唔爆水打

我主線打到一半都發現咗即刻返去打活動

スズリ原來只係老豆嘅發明品

依張 好沙耶之歌feel

連擊3係付與復活, 特性一又係付與復活
即係可以復活兩次?!

vh打佢就係咁

主線話晒都係今期新角 紅白buff都唔俾 又多倉管

雙子輕鬆
不過無得auto

係
俾人特效埋好難咩
勁小家

慣性飛左紅白活動劇情
冇冇得睇番

你成日唔夠火力 升乳近 就幫到你

lv開始升上嚟就夠打

幾多pack

可能今次有銀鏡特效呱但都係孤寒

乳近

迫爆

恭喜你
我放棄了

仲難中過fgo pickupcls game

依家改左機率已經高過之前
但我以前都冇依家咁黑仔
黎緊幾期真係唔再課了

0分打到3000都未見過活動繪馬
係咪有架

冇特效角依家萬幾分都係得1個

等下半每日4個活動繪馬

第一次打紅白...依家即係得3關又無劇情睇，等到15號？

兩pack都冇，不過好多銀鏡...

係，
15號打後會有每日日任比啲繪馬你。
連水都唔洗點爆都基本上換到好多野，繪馬好多PT

咁hea咁慢慢清住體先

啲繪馬個個都9個鐘，未爆水，已爆倉
同埋遠征會出通用勾玉，好筍

隔月更新主線劇情，紅白係用嚟攝時間，所以唔會有活動劇情

pool2 似阿圖依

挨多兩個月就可以出曬啲舊角就應該入正題，假面角/兩男豬/白皇後既角

講真一個月先得一個活動
唔知會唔會照受武肺影響
雖然公告就出咗

阿圖衣之後仲差邊個 要兩個月

フミルィル，雙子弓？
仲有源次郎

重有奧修
佢重用模組，雙子弓要分兩隻出唔似3 星

嚴格黎講奧燒係冇戰鬥過
唯一一次都係右近

應該500 買一抽定係5000買金鏡
一場hard 40 懷疑人生

5000分
100%多20%bonus VS 9%多50%bonus
冇夢想嘅人會換鏡先

個銀鏡我已經抽左n隻返黎
宜家硬掘要出4星角

有模組就得

上次活動個陣

Auto隊？

如果有隊可以 auto vh 都幾猛火
我有排都做唔到

玩咁耐未auto過直接skip卷

auto好廢，只係有氣就放技

auto 梗係 連擊 off 啦

新vh 加100%加

d 減傷幾勁

使唔使咁多迴避

唔係一開始個50%減傷 同埋回一次 15%減傷 果d 煩咩

第8pack

今次克羅玩哂，坦係佢，打手又係佢

雖然中左
但失去得太多

男人曉飛都冇用

拎隻ウルトリィ de曬對面全部減傷buff

忍唔忍手等下個pool

無失去 轉換左做愛

10氣一野車落朧佬係唔錯

講咗會出咩未

唔知 希望阿圖依

想問下依家係咪唔應該爆體住

等vh3 到未遲 但你有特效角 幾時打都無咩所謂

出同 抽中係兩回事wo

紅白EVENT到後期多繪馬就好易打分
唔洗咁急

人地已經有抽到中既決心

好似 大神你咁

我收山了

後半又會出山架啦

我頂唔住
係時候到返你接力

卡關救星 up

手痕抽左40下 紅線連發 都係收收皮先

我都抽到冇哂自信

今關用唔到

既然公式抱枕都除衫，點解隻game唔出x-rated版...

水獺控 :

除衫姐 都係冇野睇

唔敢同大課長相提並論

換哂D CV

呢d 野問桐谷華啦或者羽仁麗

改個藝名咪變左人囉

我以為你地講白皇添
最近好似係官網見到白皇d抱枕

aquaplus應該唔會行返呢條路啦

唔係講白皇咩

白皇個堆cv點馬甲原本就唔係個泛
個人肯事務所都未必肯？

課優待定期證好定新福袋好

講起都嬲
個個都露 最鍾意嘅雙子唔露

多利古拉

WHY NOT BOTH

好似改咗好多技累積/唔累積

分半鐘累得幾多次
我比較想學卡媽疊半血

卡姐 雙子 只係改下字眼 效果無變
之前覆蓋問題 變返正常

最前線ではなくなった係咩新玩法
擊退 ?

請問繪馬23990要幾多戰力先成功期待大

活動既話好似係兩倍
普通好似三倍

一隊4星十塊鏡得39xxx

活動9個鐘金繪馬要4萬8

究竟會係傳頌最強啊伯定有鄉音既鄉下妹

阿圖依個聲優真係好勁

早知唔撚課福袋

點解會咁

痴線咩game嚟
pu鏡仲難中過三星角

要下次先到佢

今期輕鬆慳錢

源次丸 型到呢

艾文庫魯加的真男人 點慳

佢抽唔抽得贏面具佬

唔變身一定輕鬆贏

15張卷唔中 交俾你了

源次丸同單挑嬴卡露拉 實力就一流
打白皇就自己諗

第21抽 不過連VH2都未打贏

我意思班奧修果班 打神邊有可能打得過
我記得佢除左本身勁之外 仲俾分身加強過
輕鬆打得贏機械人 同變身佬可能都有得打

個Pose可唔可以型多少少

隻健次郎連語音都無，要遲啲UPDATE番

睇怕HAKU都無錄定

最強大叔

劍豪d技能效果係咪少左幾粒逗號讀唔通

回避15秒

我抽唔到 有好多有語音同無 係無分別tim

係同分身 有契約
如果班面具佬 好似奧修 小白咁 下下打到力盡變鹽 可能仲就唔同講法

雖然贏咗 但都唔係好明 簡單講就係 60%減傷無咗 就轟落去
加上佢受傷會上一次回避

25號仲有新關

有冇烏露藤香差好遠
有就秒，冇就97%減傷

聽講銀鏡個迴避封印有用

即刻多咗好多繪馬加成隊就得一隊
慢慢清

打唔贏

貝佬

順帶一提
電鏡 10秒可以電 6次
電走 12萬

個迴避 打 一下回一次 煩過鬼

今次最大羸家 烏露 變可以疊防 疊100%防
就5難

VH2仲未贏
有烏媽
但無打手
雙子加埋好女人好似都唔夠力
應該點算？

有烏媽 雙子砲就夠

銀鏡迴避封印3秒
我就冇進到 1秒摩打手連點

主坦場場VH都帶，效果幾好
嚟近諗住突(有御雷)

用銀鏡好緊要

第 3 塊 23990 繪馬

唔要俾我

唔理咁多 成功期待中照去

9個鐘金繪馬最易出正野

自己+後排好易疊到100%
同埋放奧義三可以連疊四次

輕輕一推

推post用公主 是常識吧

大約要幾多戰打活動金遠征先有大期待

我好似 試過萬5 都ok

手痕單抽彩蝶
中卡姐仲開心過中男人

試過4萬幾戰力銀繪馬都大手柄

中囡囡緊係爽過男人
卡姐又勁

打俾客服
大家派石

我都係4萬幾中期待 搞到hold住唔出住

乳近 勁過 阿露露咩

永續盾俾對面一搣就冇 hard 12-3

手機驚預左通漲架啦

未用過宗近
阿露露最大問題係保唔到人
對面放AOE，會死淨自己同後面

個咪流料

有，高難度關卡，但跌落同VH3 一樣

紅白係咁
每日再多一塊金繪馬
儲定遠征skip券

禮物盒已經積左十幾個繪馬
諗諗下 其實用普通隊出活動木繪馬冇咩蝕

金活動，銅普通，銀睇情況
快手清咗佢地，如果你25日後會爆水，繪馬會爆
活動完嗰一刻，活動繪馬會消失，遠征中/遠征完未開都係

木繪馬 9 粒鐘 15422
戰力 30059 都期待大 唔完全係 2 倍

仲衰過vh3

究竟想有幾公廁

【更新情報】
2020/5/27(水) 追加情報

2020/5/27(水)14:00より、以下の更新を予定しております。
◆ガチャ「【有償初回10連半額！】降臨祭 縁結び」開催

🔻詳細は下記ページをご覧下さい

#うたわれ #ロスフラ

留名睇攻略

新關 聽講 都唔少人過唔到

冇睇過對面d技
慣例睦美轟完到卡姐 完

話說個post 3個月終於就爆

有人說 宗近 加 貓音好硬 唔夠時間
當然如果夠火 等d 盾打晒 再大力轟應該照0難道

開波睦美3段就直接秒左宗近+雷神
皇女個盾擋左aoe冇死 就卡姐秒埋
剩返貓音就慢慢

有睦美 雙子 卡姐 =超easy
所以要高難 自己out 晒d 做壞角 再入為有

打完新高難 任送600石
多9謝

貓音 每攻擊 回全體10%血
唔夠力 其實 幾麻煩

一係夠力秒 一係磨到夠鐘都打唔死

[I/A]うたわれるもの ロストフラグ (4)受讚頌者/傳頌之物Lost Flag 紅白加下故事得唔得呀

3個月 一個post
官方 你做啲野la

994

反正都係 995

996

997

998

999

1000